車用負離子空氣清淨機其實有冇用?

上網睇又臭氧又負離子, 其實係咪真係除到異味

睇濃度

有啲真係work, 載完狗都無味

我架豐田個nano e 好似冇乜用